其實記憶枕頭有無用？

好想試吓但驚無得退錯

tempur ?

試左先，試啱好少會後悔

覺得好硬

有 記憶變好

可以喺邊度試

唔係有啲係軟嘅咩

香港有陳列室/永安

海馬$200
Btw好似藍